「突發」呢個深黃歌手啱啱出左新歌 大家諗住點懲罰佢？

佢就係符家浚喇！ (唔係篤波嗰個)

一直跟開佢IG都知佢有表態，但無乜人講。
啱啱見到佢突發出歌，仲要咁深黃，決定要做打手幫佢開個post，等多啲人知

去片：

《絶不棄權》

曲：黃安弘
詞：詩詞
編：黃安弘
監：黃安弘
唱：符家浚

誰能料到天色變化 舊有的倒下
誰能料到轟一聲 你已沒法講話
誰料美麗年華 會陌生得可怕
如最壞一刻光臨 物極而反 也接近

*想過成王敗寇要投降
所費不枉 有夢 哪會後悔苦幹
誰會退縮 翻身再闖

假設明日被世界遺忘
只要今天 曾以這身軀抵抗 流血汗
連繫過 是兩手 而連結不放*

誰能料到心中會怕 為了講真話
誰能料到烽煙中 已太習慣驚訝
誰料到在未來 這歷史怎演化
如綜合一點精華 上善如水 智慧剩下

Repeat*

當你曾流淚哪會投降
所費不枉 有夢 見證現世 一改既往
存下昐望
無懼怕 怎麼去檔

假設明日被世界遺忘
相信今天 曾以這身軀抵抗 流下血汗
憑着信念發光 時代正開創
期待有日說聲 猶幸你在旁

又有邊個會諗到，5年前《自動棄權》嘅下集，居然會係一隻抗爭歌
香港本土歌手 一定要大大力支持

幫手推 p牌仔推唔郁
每個手足都要支持！

推唔郁照推 1/10

推唔郁照推 2/10

推唔郁照推 3/10

拉

推撚爆佢
願永光、人話同煲底之約都上唔到吒咤

點解呢

榮光真係可惜

估佢唔到

好 感 動

有本土歌手為香港發聲 真心感動

推唔郁照推 4/10

推唔郁照推 5/10

推唔郁照推 6/10

推

pish

Push

謝謝大家幫手推
真心覺得敢出聲嘅藝人歌手 都值得大家支持！

人話之後係呢首啦

我琴晚先投完人話咋喎 我最喜愛歌曲

係呀叱咤有人話 入到圍！

咁就好啦😊👍🏻👍🏻全投人話

兩首都高汁野！

推唔郁照推 7/10

推唔郁照推 8/10

推唔郁照推 9/10

推唔郁照推 10/10

推推推

傅家俊唔係打桌球嗰個咩

轉左行啦 比桌球事業耽誤左嘅歌手

對手遲到輕鬆贏所以有啲時間錄歌

正

呢個幾好笑

All in 人話
小明好正

幾好聽

要G持

push ，follow咗佢ig好耐，知佢為人，真係深黃

點解黃絲歌手通常都係半紅不黑
香港竟然冇黃絲大明星 是否悲哀

幫推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

真 仲要乜都講 無忌過

其實都真係幾悲哀 上左岸嗰班做人做到講句野都要睇人面色

謝謝 幫你pin

喺隔離post過嚟和你推

謝謝巴打

Sad9

咩叫半紅不黑先？
周國賢、許廷鏗、方皓玟、RubberBand算唔算？

邊撚個 無人識

我諗佢指多數未上到神枱 國際或者就亞洲未算知名嗰啲

唔識咪認識吓 唔洗一嚟就咁樣

以上都算半紅不黑啦 離開香港邊個識
講緊張學友 劉德華 周星馳 個種級數

肥仔

真 同我理解一樣

肥仔聲先好聽

其實真係唔好太多幻想
所有藝人都係睇錢做人
你黃色音樂圈夠強大 自然所有歌手都企你呢邊
試想未表態嗰啲見到表咗態嗰啲一方面俾大陸封殺 另一方面喺本地市場又未見有起色 仲有邊個敢出聲

都真嘅 雖然未必認同佢地嘅沉默 但我唔喺佢地處境又真係未必能夠理解佢地承受嘅野 所以望住除左無奈都無咩好講

其實藝人歌手肯出聲真係要撐
講真我諗做隻歌好貴啦
做完我哋可以比返咩嘢人哋？
由其好似呀符依d暗星
又唔係賣碟又唔係開演唱會
無得懲罰佢
出完一陣比人封殺埋
實際支持到黃色音樂圈係咩？
我諗極其量係聽多啲同留多d言
啱啱入去睇先得萬1 view
同意仲有邊個半紅不黑敢出聲？

出碟買碟
開show買飛
兩樣都冇真係就只可以幫手share下 等多啲人識佢同首歌

講得好啱

真的 唯有能力範圍內盡做

暫時係做得呢啲